翡翠台 不存在，要刪除嗎？

【陸續正常番！】無綫81台「翡翠台」一度消失 多區《射鵰》迷嬲爆

即時突發 2017-06-01 21:00:40 HKT

【22:36 更新】無綫81台「翡翠台」已陸續回復正常。

無綫81台「翡翠台」無訊號？《蘋果》晚上收到多區讀者報料，聲稱無綫81台「翡翠台」突然中斷訊號，正在欣賞《射鵰英雄傳》的巿民，卻發現電視機畫面突然變黑，只出現「無訊號」或「無服務」等。

受影響的巿民分別位於西環、香港仔、葵青、黃大仙、深水埗、長沙灣及屯門等，其中居於長沙灣的余先生更發現「81台離奇消失」，他發現畫面沒有無訊號後，曾嘗試轉台，卻發現「由77台一跳就跳到82台」，感到十分不滿。

居於葵青區私樓的李先生，今晚8時許正收看翡翠台《射鵰》劇集，但突然電視機沒有聲響，他看到畫面出現「翡翠台 不存在，要刪除嗎？」字句，以為大廈天線有問題，但查看後發現其他台訊卻正常。此時走廊亦傳來鄰居議論聲，大約5分鐘後涉事電視台頻道回復正常。李先生不滿說：「平時都好少睇無綫，估唔到間中睇下都有事，作為大台唔應該咁囉！」

⁠⁠⁠⁠⁠據知，無綫81台晚上離奇消失事件，因機器故障，觀眾未能接收該台。其後，後備系統已隨即啟動，服務於1分19秒後恢復正常。有受影響巿民向《蘋果》表示，事後立即致電無綫客戶服務熱線，職員著他「熄機，再重新開機，然後追過個台就得」，雖然已回復正常，但他不滿對方沒有就事件致歉。

不滿對方沒有就事件致歉

洗唔洗同你道歉呀？
港豬嚟